import {QuizStaticContentItem} from "@/widgets/common/Quiz/model/Quiz.types";

export const quizContentData1: QuizStaticContentItem[] = [
    {
        question: "Сколько было подвигов у Геракла?",
        answers: {
            1: "10",
            2: "12",
            3: "11",
            4: "13"
        },
        rightAnswer: 2
    },{
        question: "Банши – это ...",
        answers : {
            1: "вид боевого искусства с посохом",
            2: "работницы бани",
            3: "женщина из потустороннего мира",
            4: "магическая местность"
        },
        rightAnswer: 3
    },{
        question: "Арканы - это ...",
        answers : {
            1: "термин из карт Таро",
            2: "ленты для плетения амулетов",
            3: "способ гипнотизирования мух глазами",
            4: "стражники на входе в арку"
        },
        rightAnswer: 1
    },{
        question: "Ярты-гулок - это ...",
        answers : {
            1: "столица одной из волшебных стран",
            2: "мальчик-с-пальчик в туркменской мифологии",
            3: "магическое блюдо",
            4: "заклинание для увеличения носа"
        },
        rightAnswer: 2
    },{
        question: "Кухулин – это ..." ,
        answers : {
            1: "ингридиент зелья",
            2: "несуществующий зверек",
            3: "волшебный слуховой аппарат",
            4: "герой ирландских мифов "
        },
        rightAnswer: 4
    },{
        question: "Какое животное считается  мифическим?" ,
        answers : {
            1: "канарейка",
            2: "собака",
            3: "кошка",
            4: "сфинкс"
        },
        rightAnswer: 4
    },{
        question: "Как звали Бога Солнца у древних египтян?",
        answers: {
            1: "Ра",
            2: "Осирис",
            3: "Гор",
            4: "Анубис"
        },
        rightAnswer: 1
    },{
        question: "Аль-Бурак – это ...",
        answers: {
            1: "крылатый конь с человеческим лицом",
            2: "разбойник из сказки",
            3: "волшебная гора",
            4: "игра с магическими костяшками"
        },
        rightAnswer: 1
    },{
        question: "Что следует делать в лунное затмение?",
        answers: {
            1: "давать деньги в долг",
            2: "начинать новые дела",
            3: "избавляться от вредных привычек",
            4: "гулять по крыше"
        },
        rightAnswer: 3
    }, {
        question: "Лунная вода это ...",
        answers: {
            1: "морская вода с добавлением лунного камня",
            2: "вода, заряженная лунным светом",
            3: "вода с луны",
            4: "лекарство от лунатизма"
        },
        rightAnswer: 2
    }

];